正視聽: 並非必須裝「安心出行」, 不過唔好幻想可走精面hack

見到有d人話而家要含淚裝「安心出行」apps.
但而家法例規定如果唔想用apps, 可以手寫個人資料. 而家駛咩咁快全跪?

另一方面, 有人嘗試從科技層面hack「安心出行」, 我覺得玩唔過.
中共陣營有一大班科技高手, 個人之力好難鬥得過國家機器.

無論如何, 兄弟爬山, 各自努力. 我尊重作任何決定既兄弟. (包括斷絕堂食既人, 或繼續堂食既人.)
不過, 如果唔想斷絕社交活動, 其實而家法例係容許寫個人資料, 並非必須裝「安心出行」. 而家仲未需要將部電話送俾港共中出.

特區政府：進入食肆或場所前，需使用安心出行或登記顧客個人資料

Push

我唔會咁玩
因為黃店一定日日比人查
查到你咁玩既即時拉閘執兩三日
仲衰過你唔幫襯

APPS我就一定唔裝
非必要要食既咪留資料
我唔肯定要留咩資料啦, 但我寫撩D, 寫錯隻字邊個知

中共最叻科技維穩

同意, 一定係重點日日搞尻黃店
所以唔應該用呢D招
分分鐘有人放蛇

繼續不安裝安心出行。
繼續不安，裝安心出行。
繼續不安裝，安心出行。
繼續不安裝安心，出行。
繼續不，安裝安心出行。

裝我就唔會裝
但救黃店我唯有人手登記
同時有得外賣我就會外賣 係街食都係咁話

堂食明顯係第一步，若果無有效抗爭，港共之後一定將狗帶碼推廣到商場、交通工具各方面

私了狗帶碼，事在必行

+1

+2

cherrypicks俾你當科技高手

日日都scan幾日間藍店

你登記晒d個人資料， 就成本簿被人日日查，
邊個去食黃店就係黃絲
政府等咗好耐

話唔定係貼牌

點查？
狗隻要全部食客解鎖手機比佢睇？

個人就覺得, 科技走精面, 好難鬥得過國家機器

狗隻要你解鎖手機你會即時解鎖比佢睇？

狗隻係黃店會做得出

why not
擺明專搞黃店你吹得佢脹咩

坐咗幾耐

黑狗

如果連唔解鎖手機都驚
仲反乜抗呀on9
屌
無眼睇

人地唔識入嚟查咩。

我哋抗爭係無用

要啲傳媒影曬啲廢老、港豬、藍屍出聲反對先有用

咁就可以收皮，傳媒......講完你有無笑

總之宜家佢大晒
唔到你唔跟 只能夠盡做

咁你記得任何時候狗隻要查你手機
你第一時間解鎖比佢查
記得DEL連登
一陣比狗見到你上連登拉9你

正ON9

但而家都可以頂住唔裝「安心出行」

點解你覺得做唔出？

今時今日既香港你可以唔解？

用安心岀行咪一鳩樣

政府呢招明顯係要打擊黃圈

如果狗隻做得出
咁佢查你手機就唔會剩係查你安心出行
佢點查你手機都得
咁你咪撚下載連登APP
咪撚用TG
一陣解鎖比班狗睇 咩都睇晒你

即係以後你落街食飯
手機APP唔可以開連登 通訊軟件要DEL對話

就係咁簡單

因為你比狗隻查會即時解鎖手機比佢睇晒全部野

咁咪直接入間鋪數囉 聰明仔
話無確保顧客有用安心出行

填老豆搵仔資料落薄會點？
大家唔好試，諗起都驚

香港: 沒有最荒謬, 只有更荒謬

照你呢個邏輯咁你去食飯記得DEL晒手機全部野先好入
因為狗隻可以查你手機所有野
你唔解鎖比佢查就入鋪頭數

同你地班傻仔解釋真係曬9氣

一個app有無track.資料其實係咪好難先知？

你就咁係街呢 狗就唔可以無啦啦咁樣開你機睇
但由2月18開始你身處599限定內場所就可以

而家就係傾緊點樣應對嘛你發咩晦氣者？

瞓撚醒未

其實你訓左幾耐
已經玩左出示唔到檢測證明就出告票
有客出示唔到安心出行APP唔會罰間鋪

咁你DEL定連登啦
一陣睇完你安心出行睇埋你連登出個咩POST

中共app, 無track就奇.

支那電子腳鐐重點

都唔知你做咩鳩

頂唔順你班傻仔
狗隻一CHECK就解鎖

查牌逐個打去
打唔通/搵唔到人就罰間鋪
話佢唔睇清楚
每開一日關兩日
黃店898

你係咪熱狗黎架成撚日懶醒咁款

黑狗做得出

我用個ipod touch 黎掃
你吹得我漲？

咁又離譜左
除非佢有寫明指引如果留資料店鋪要負責CHECK啦
但我唔認為佢暫時會賦予店鋪咁大權力
你打黎我唔一定要聽電話
我出街亦都唔一定要帶電話, 店員要CHECK係咪真其實都冇辦法CHECK

唔好將電話送俾港共中出

唔問你訓咗幾耐啦

填英文名

唔解鎖->599唔知邊條捉你返去
同個官解釋?藍官/紅官:
樓上條友成件事係咪咁難明

寫潦草

死都唔會裝
最多唔撚食

指引？
阿sir做罰唔洗跟架喎

竟然有
幾耐冇聽過呢個名

出個生成器咪得

港共破壞法治

咁你有無咩高見可以發表下點樣應對？
洗唔洗人人請定律師係隔離？

都話唔好諗住走精面玩小聰明
你估狗會諗唔到？你估佢唔會check?你估佢唔會淨係玩黃店？
「咁多間睇下佢check得幾多」？
佢間唔中玩你一次都夠啦
更何況巡下鋪好嘥佢時間？知道可以搞鳩你佢恨不得愈多愈好

我唔明你地
你地唔LIKE安心出行
但係覺得入去食野要解鎖比狗CHECK手機

咁你地個邏輯係邊可唔可以解釋下

有冇人諗過點解正苦咁快而又咁肯定農曆年後點解咁有信心數字會回落
確診數字會穩定落黎
咁肯定各樣處所可以開

d 數字其實完全掌握係正苦手上
我地無法核實
黎緊呢幾日, 只要佢報出黎確診數字延遲
玩下數字遊戲就可以拖延公怖報細數

做成比人覺得數字穩定落黎, 從而推QRcode 安心出行

正苦

鄺神：
繼續，不安裝，安心，出行

陣間告你不誠實取用電腦

我寧願黃店執笠都唔會裝

其實而家都唔係必須裝

我唔想黃店執笠, 但都唔會裝 (寧願手寫)

要顧客戴返晒口罩一字排開慢慢查都仲得啦

搞黃店搵個確診既做鳩你都得啦 data 喺佢到點就點

佢而加想整big data 唔係淨係針對黃店

手寫要寫啲咩俾佢？

買多部機

登記顧客資料如姓名、電話等

明白，手寫d狗既資料先

係餐廳登記個人資料，最多咪俾政府知道你某日某時去過邊間餐廳

好過裝安心上路，俾政府24小時監控，仲可能偷你電話資料

exactly

政府電腦專家

唔裝咪寫囉

寫得醜樣 睇唔到寫咩 呢樣又的確係事實

我有寫字障礙

唔識寫字

二手機 or 舊清水機啦

亦可以唔裝apps, 堅持手寫

我只會拿部舊電話裝，裡面乜嘢資料都冇

遲早都要跪㗎啦，到今時今日仲妄想同個政府作對。

做外賣撚

Print 張A4紙剪好哂比佢咪算囉

虛假文書咪拉你坐監囉 傻仔

依句真

不誠實取用電腦唔包括自己部電腦/電話

我有部舊手機，scan下但無資料，應該無事？

你都識咁講
咁有冇安心出行都得啦
佢想搞你就搞你

你咁做緊係得啦，但狗係會放蛇扮食客專登唔用安心出行同專登唔寫資料或專登寫撚到鬼畫符咁你都俾佢入，咪即拉閘封三日囉

係「不，安裝」

狗已經周時喺黃店門口查身份證

仲覺得狗隻唔會做到咁（一個個Check）嘅，真係可以返去面壁。黃嘅實俾佢哋搞，佢哋係無道德可言，同埋根本無法律可以規管到。因為香港嘅法律只係為咗依班特權階層服務。

push

要捉放d 狗係門口本身就已經得
同咁多間黃店唔通日日去抄咩

呢樣野，好明顯又可以攪尻黃店，藍店就肯定唔會理，如果真係去黃店就唔好亂嚟

下次會要你show pass先俾過

配合sim卡實名制

仲衰過做新疆人

估計劇本：
1. 抽查食店，發現手寫睇唔清楚認唔到人
2. 有漏洞，為咗堵塞
轉用cam 人像識別
邊個入過去又冇手機就影幅相

一係就亂同佢嘟

我唔明有咩難明 想出街食飯 但唔撚想用安心出行 狗又可以隨時係餐廳開你機睇 咁咪要搵辦法應付

咁確診既隊友
都可以上網搵藍店QR code 死亡祝福嘅遮

其實係咪應該轉載返19才子篇文, 有咩野去應對、大家要點做, 細細聲講/ 攪咪得, 下下講到出口就教精老共呢個魔頭去對付大家

關黃店咩事？個客scan 姐
間鋪點知係真定假？

細細聲有乜用
真係太睇小國家級尤其老共情報網
你知嘅老共都知
你唔知嘅老共都知
如果老共知咗就唔work = 嗰招冇效
亦唔能夠惠及大量自己友，只能自保
反而應該尋求老共知咗都吹你唔脹嘅招，
然後大大聲講俾全世界知

衞生署開位抗疫 只聘退休警 月薪高達13.5萬 被轟「拉封鎖線都未掂」

不如話會揾人做馬屈間鋪
咁點都死啦

好毒

相信好快連填資料都唔得，強制所有人用安心出淫。

技術上好難。
好多老人家唔認識用手提電話

當然港共幾賤都做得出
但頂到幾耐得幾耐

港共毫無血性，呢半年不停踩油，好多唔少人認為應該冇乜機會發生嘅事都發生咗，所以乜嘢都唔可以再按常理推斷，要諗得極端啲。

一句由警員按情況判斷是否違法已經玩哂

其實唔會查到，del左app之後就唔會有之前既記錄，我話我有scan但del左app就得

我唔明另外果幾個回你既人驚乜，自我閹割到

當然最好係話無裝，就咁登記資料，填咩資料無人控制到你

Hack乜尻嘢，諗hack你已經錯咗方向，要諗嘅係呃得過check你嗰個店員咋，好似量體溫咁，你又諗點hack部體溫機？發緊燒咪趁多人鼠入去/fing凍啲隻手先量